［急］poly bilingual 一問

小弟中文同英文都4左 best 5 21分
而呢科既mean係22.3
我驚中文同英文既weighting 好重

所以想問下各位巴絲
擺入A1會否不智？可以博下嗎？

麻煩大家
萬分感激

巴打 不如講下點解有興趣係呢科

其實係分數限制左我 而呢一科我又ok咁囉 加上我中意poly
巴打 你有咩睇法

Push

其實你語文咁一般 其他科又唔係特別標青 仲揀呢科黎做咩

咁可能係我唔識玩dse考試制度姐
我對語文都有興趣架

乞食科

其他學校好d

至少我入唔到
利申2016DSE 21分 中英4

咁ching你最尾讀左咩
有去interview嗎?

巴打, 如果你係單純想入poly既, 就好多水泡既,
咩 物業管理, 投資科學

無interview
讀lingu